可以肯定張超雄借助南亞匪類黎對整個社會既報復

都係為個女